Roadshow話林鄭真誠道歉

垃圾媒體

仲以為執左

大家屌林鄭到冇哂力
好明顯消耗緊大家精神